大埔正式成為香港首都？！

民主派於大埔全取十九議席

柴灣不服

人人有份，區區都係首都，大家唔好爭

未問過沙田柚喎

沙田友不服

問過天水圍友未？

區區都爭住做首都

沙田帝怡

光頭佬搞串曬

多謝連儂隊道手足

屌 開心
恭喜大埔區朋友議員

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

值得

希望可以keep住
以後都要出黎投票

請記得，我地係中國人，只係反共產，我地仇視既中國係共產搞到咁

我係大埔人呀HI

證明條隧道好有用

帝怡拉低咗沙田

黃大仙有機會力爭
差一區點票中

帝怡....

天水圍友不服!!!!!

點解富亨有2個泛民出黎選, 但連任果個輸左?

唔好開心得咁早住

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

佢hea做

原來係咁，大埔人好理智

真係好勁 全壘打

成區 抵你嬴

on99
就連共產黨都唔係行共產啦
個黨字你食撚咗呀？
垃圾五毛

等埋中西區先出聲啦
話晒維多利亞城

中西區~~唔知喎~

不割席
但唔好當獨派死

~_~ 帝怡~~

洗唔l洗呀，打少左個黨字就cls？傻既都知我講共產黨啦，用你個腦啦

新聯賽

大埔+100%

反共產同反共產黨傻嘅都知係兩回事
你食撚咗兩次

帝怡

仲有冇人同你係中國人
香港人就香港人
想做中國人？ 問過14億支那人肯比你join未先

重建時間~

我最尾果句好難理解？

898

問過天水圍未？

我係香港人
終於上最多係華人 ethnic Chinese
你就中國人 唔好代表我

放過我

地理位置差隔個后海灣係大陸

你係中国人 你老母又係中国人 你含家都係中国人 不過我地唔係

中西區
荃灣區

而家追緊上黎

新一屆香港聯賽又展開了
暫時大埔遙遙領先

但未到最後一刻都未知鹿死誰手

不割
中國人定香港人只要係同路人又有咩所謂？
大把大陸人支持香港民主革命，唔通又要割晒佢地？
同路人每一個都好珍貴，一日未光復一日都要團結

竹北輸咗

沙田同慈雲山都唔差

天水圍先係首都囉

大埔區仲有兩個鄉事委任議員
佢地兩個之後四年有冇面目去開會？

仲未出 放心

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

深水埗無左兩席
二妹呀

黃大仙都上緊黎

講緊18區

華裔 =/= 中國人

黃大仙加油

係大黃埔

全港典範

*種族上

你冚家下世都係中國人

👌🏻

大埔

首先你要俾人圍城
圍左城都無怨無悔

可惜拼入元朗區

沙田雖然冇左帝怡，但其他全勝
40：1， 好撚癲

獨立